「客觀分享」 一齊share 各電話台既評價

3HK: 信號接收一般啦, 有d 位置會收得好差, 但其他台e.g. SMT, 就收得好好

中國移動: 我條女話成日收得唔好, 我自己就未用過, 求補充

HKBN: 收得幾好, 幾穩定, 因為租用SMT 網絡

其他台未用過
等巴打補充

幫手寫下SMT 評價ok?

你條女知唔知你日日上連登9up

溫馨提示：

HKBN 個人 Plan 先係 Smartone 網絡，佢個 Family Plan 係中國移動網絡。（不過同樣係 show HKBN）

幾滿意SMT 網絡
地鐵收得幾好 幾穩定
Ps：成日搭地鐵

唔知

數碼通貴價貨收得唔好點得，唔係用家庭plan除開平啲我都用唔起

其實我研究過
價錢最抵屌係1）中國移動；或 2）自由鳥

但我條女話中國移動經常收得唔好，特別係地鐵
自由鳥google 完見評價一般, 速度及穩定性麻麻, 仲要垃圾CS 質素為trade off

真係一分錢一分貨

cmhk垃圾開，學生時期用左佢幾年，限速同全速都慢過龜，一係就收唔好
轉左台先知咩係4g

做咩改名做下盤

因為下盤成日中

用緊smt,好穩定,有時會上到過百mbps

中國移動係咪垃圾

說話唔可以咁講
想健康？
想脫離低頭一族？

中國移動係你既選擇